Selecteer een pagina

Privacyverklaring
=================

_  
31 oktober 2018_

In deze privacyverklaring leggen we uit wat we op de website [www.waardevolle-eenvoud.nl](http://www.waardevolle-eenvoud.nl/) allemaal doen met informatie die we over jou te weten komen. Als je vragen hebt, of wilt weten wat we precies van jou bijhouden, neem dan contact op met Bart Schouten.

Bij de verwerking houden wij ons aan de eisen die de privacywetgeving stelt. Dat betekent onder andere dat:

• wij duidelijk vermelden met welke doeleinden wij persoonsgegevens verwerken. Dat doen wij via deze privacyverklaring;  
• wij onze verzameling van persoonsgegevens beperken tot alleen de persoonsgegevens die nodig zijn voor legitieme doeleinden;  
• wij je eerst vragen om uitdrukkelijke toestemming om je persoonsgegevens te verwerken in gevallen waarin jouw toestemming is vereist;  
• wij passende beveiligingsmaatregelen nemen om jouw persoonsgegevens te beschermen en dat ook eisen van partijen die in onze opdracht persoonsgegevens verwerken;  
• wij je recht respecteren om jouw persoonsgegevens op jouw aanvraag ter inzage te bieden, te corrigeren of te verwijderen.

Welke persoonsgegevens verwerken we en waarom?
----------------------------------------------

Wij verwerken jouw persoonsgegevens wanneer je gebruikmaakt van onze website en deze gegevens zelf aan ons verstrekt. Bart Schouten verwerkt alleen persoonsgegevens die nodig zijn voor het uitvoeren van een overeenkomst of omdat het wettelijk verplicht is. Wij publiceren deze gegevens niet tenzij we jouw uitdrukkelijke toestemming hiervoor hebben.

Hieronder vind je alle persoonsgegevens die wij, afhankelijk van de dienst die je gebruikt, verwerken.

Wanneer je een contactformulier invult
--------------------------------------

Wanneer je het contactformulier invult gebruiken wij persoonsgegevens om deze netjes af te kunnen handelen. Hiervoor gebruiken wij de gegevens die jij aan ons doorgeeft, onder andere je naam, telefoonnummer, en e-mailadres. Deze hebben wij nodig om je verzoek te kunnen afhandelen. Wij bewaren deze informatie totdat we zeker weten dat je tevreden bent met onze reactie.

Wanneer je Jezelf inschrijft OM OP DE HOOGTE TE BLIJVEN  

----------------------------------------------------------

Wanneer je jezelf via de website aanmeldt om op de hoogte te blijven gebruiken wij de persoonsgegevens om dat te kunnen doen. Je naam en mailadres worden opgeslagen in de database van Mailchimp.

### WANNEER JE DE ONLINE INDICATIETEST INVULT  

Wanneer je de online indicatietest invult gebruiken wij de gegevens die je invult om een uitslag voor de test te kunnen genereren. Deze gegevens worden tijdens de sessie bewaard in een cookie die verdwijnt zodra je de browser afsluit. Op het moment dat de indicatietest een uitslag weergeeft, wordt voor technische doeleinden informatie opgeslagen in een database. Het gaat hierbij om het tijdstip van de test en de gegeven uitslag. Alle bijbehorende scores of de ingevoerde naam van het product, de dienst of het concept worden niet opgeslagen.

Hoe lang bewaren wij de persoonsgegevens?
-----------------------------------------

Bart Schouten bewaart je persoonsgegevens niet langer dan de verplichte wettelijke termijn of, wanneer dit niet van toepassing is, niet langer dan noodzakelijk is dan voor het uitvoeren van de overeenkomst of verwerken van de vraag.

Delen wij persoonsgegevens met derden?
--------------------------------------

Bart Schouten deelt je persoonsgegevens alleen met derden als het nodig is voor de uitvoering van een overeenkomst. Wij geven je persoonsgegevens onder geen voorwaarde aan andere bedrijven of instellingen, behalve als wij dat wettelijk verplicht zijn.

Cookies
-------

Bart Schouten probeert zo min mogelijk cookies op onze websites te plaatsen. Een cookie is een klein tekstbestand dat bij het eerste bezoek aan deze website wordt opgeslagen in de browser van je computer, tablet of smartphone.

We gebruiken alleen functionele cookies die nodig zijn voor het functioneren van de website en bijvoorbeeld de website sneller te maken of te onthouden dat iemand is ingelogd op de website. We plaatsen cookies om de informatie die je invult in onze formulieren op te slaan, zodat je die niet meteen kwijtraakt als je verkeerd klikt. Zonder deze cookies werkt de website niet goed. We gebruiken geen invasieve of tracking cookies. We hebben wel links naar andere websites. We verwijzen naar hun privacyverklaring mocht je op deze links klikken.

Deze website draait op WordPress, een CMS (content management systeem) dat is ontwikkeld door Automattic. Tijdens je bezoek maakt WordPress gebruik van een cookie om te controleren of cookies door je browser worden ondersteunt. Deze cookies worden niet gebruikt voor analyses en zijn puur functioneel. WordPress voldoet aan de richtlijnen uit de AVG (GDPR). We wijzen je derhalve ook op de algemene voorwaarden van Automattic.

Je kunt je ook afmelden voor cookies van alle websites door je internetbrowser zo in te stellen dat deze geen cookies meer opslaat. Het is ook gemakkelijk om cookies en andere opgeslagen instellingen uit je browser te verwijderen.

Hoe beveiligen wij de persoonsgegevens?
---------------------------------------

Je kunt in ons apart gepubliceerde beveiligingsbeleid lezen hoe wij je privacy beschermen.

Inzage, wijzigen en verwijderen van je gegevens
-----------------------------------------------

Als je vragen hebt of wilt weten welke persoonsgegevens wij van jou hebben, kun je altijd contact met ons opnemen. Zie de contactgegevens hieronder.

Je hebt de volgende rechten:  
• uitleg krijgen over welke persoonsgegevens we hebben en wat we daarmee doen  
• inzage in de precieze persoonsgegevens die we hebben  
• het laten corrigeren van fouten  
• het laten verwijderen van verouderde persoonsgegevens  
• intrekken van toestemming  
• bezwaar maken tegen een bepaald gebruik

Let op dat je altijd duidelijk aangeeft wie je bent, zodat we zeker weten dat we geen gegevens van de verkeerde persoon aanpassen of verwijderen.

### Wijzigingen in deze privacyverklaring

Het is niet ondenkbaar dat ons privacybeleid in de toekomst wordt uitgebreid of gewijzigd. Let dus altijd op de datum hierboven.

Als je vindt dat wij je niet op de juiste manier helpen, dan heb je het recht om een klacht in te dienen bij de nationale toezichthouder, de Autoriteit Persoonsgegevens.

### Onze contactinformatie

Bart Schouten  
06-13114915

OVER WAARDEVOLLE EENVOUD

Waardevolle Eenvoud is een model om de ervaring en waardering van gebruikers met producten, diensten en processen effectief in beeld te brengen. Met het opgedane inzicht kun je via de bijbehorende aanpak werken aan meer waarde en/of meer eenvoud. Allemaal om gebruikers te transformeren tot fans.

CONTACT

Ben je op zoek naar een effectieve aanpak voor gelukkige gebruikers? Of wil je in gesprek voor een lezing, workshop, advies, of voor de begeleiding van een concreet traject? Het begint met het opnemen van vrijblijvend contact.

© WAARDEVOLLE EENVOUD 2022 | [PRIVACY](https://www.waardevolle-eenvoud.nl/privacy)
